保障你私隱嘅的士台 大家call車搵「和你的」啦

‼️我哋從舊有嘅「黃色的士經濟圈」更新班底，重整秩序，令大家有個更公平、公正嘅Call車平台‼️

原有嘅早更admin的士妹歸還Bot，經早更admin肥叔叔重組班底，決定重新出發。
Bot屬於IT，IT認同“和你的”所以授權比呂司機，bot就跟咗呂司機走嚟新grp喇

以後大家可以多個Call黃的嘅途徑：

🚕🚕🚕「和你的」🚕🚕🚕

❗️保障你私隱嘅的士台❗️
大家call車搵「和你的」啦❗️

👆🏻乘客版

👆🏻channel

🚕和你的facebook群組

🌟🌟 @WoliTaxi_bot 🌟🌟
👆🏻call車
個bot嘅權限已更改，只有本群司機admin睇到。
秘書小姐只負責公海上嘅提問同乘客提問再作轉介。

這群組是正價收費，不會有折頭，多謝支持💪🏻💪🏻💪🏻

請大家繼續支持

不分化 不鬥黃

少撘的士，推左先

推